美軍未來我邀請 美軍來了我帶路

我地一齊將黑警既暴行 政權既醜陋 揭示比全世界知

轉載

【新戰鬥階段】【戰線臨界點】【請廣傳】
昨晚太精神緊張，睡醒後，和同道及前輩討論後，有點反省，也重組了思路：

敵人精準犯錯，已到達臨界點，射盲醫護，推市民落電梯，近距離行刑式開槍，地鐵站內射催淚彈做毒氣室，已經到了無可推諉的戰爭罪行程度。香港鬥爭已完全升上國際層面，外國有充足人道理由介入，我們已有充足的彈藥，全力邀請美國加速以《香港人權及民主法案2019》，及派遣美國醫療船援助甚至美軍入城維和。

接下來的戰線，有以下幾個重點：
1. 廣傳戰爭罪行。
必須對外廣傳近日警察及黑社會的惡行，特別是爆頭行刑毒氣室等戰爭罪行。香港人剪片做文宣好叻，快點集中精神剪輯，向世界公告香港的戰爭狀態！不要容許日後溫和的抗爭行動，或者警黑的傷亡，蓋過他們的戰爭罪行！

2. 邀請美國介入。
邀請美國加速通過《香港人權及民主法案》，並邀請美國派遣醫療船及美軍維和。接走在港的美國僑民，已經是足夠理由等美國軍艦進城。以白宮聯署及twitter等方式，製造足夠輿論令美國有藉口介入。

3. 保留性命和戰力。
我們犧牲已夠多，邊際效益(marginal benefits) 已達到臨界點，無謂硬碰作更多犧牲。以後的行動以自己人身安全為前提。

記得我在G20峰會時的貼文嗎？當時我們說，警渣每玩一樣嘢，我們就將他們化作彈藥，送給美國，現在他們玩出火了，是神人共憤的怒火，是收成期啦，將所有彈藥製成核彈送給美國吧！

推

721
811